สามารถทำได้
1.สามารถสร้างปุ้มให้สามารถกดแล้วเปลี่ยนเครื่องหมายได้
2.สามารถพิมพ์เล่ขแล้วให้สามารถคำนวนได้เลยแต่ทำได้เฉพาะเครื่องหมายบวก
3.สามารถแสดงข้อความการบวก,การลบ,การคูณ,การหาร
ยังไม่สามารถทำได้
1.ยังไม่สามารถทำให้คำนวนได้อัตโนมัติในเครื่องหมายอื่นๆนอกจากเครื่องหมายบวก